[求救]打得太多j, 好似短左2-3cm

認真，依家扯唔硬
硬左唔夠幾秒就軟返
條jer比起以前短左約2cm
有無得補救

但你本來就得2cm

丁完梗係會短

樓主有8cm

阿古路(6cm)

靜啦仆街

屌你老母

繼續打 打到變0會逆生長